嗱好簡單啫，猁狗下兩輪聯賽都唔慌會炒得到阿狗同獌，咁我地熱刺奪冠都冇乜難度了

打錯，係鏝

同市光榮

你問左獌未呀 未來熱

依個真

分一次冠軍俾我地默西賽德郡ok?

屠痢狗人人有責

...

呢兩日我淨係諗緊啲曼聯球迷打飛機打得咁大力，如果到下輪都係輸俾利物浦，佢地會唔會叫新教練死全家快啲躝呢？

熱狗顧掂自己先啦
狼隊都贏唔撚到學人講冠
英冠你就得

痢贏硬英超

未來落英冠都係冇杯